公憤！求批鬥！MK妹露腳坐欄杆！！

遮樣POST 黎做咩?
屌你老母

又得罪你？

唔好睇

個的士佬

林峰真系好屈機。。。

管家仔

叉電啦

老蘭係咁架啦

麻友呢

個的士佬又唔你遮

🤦🏻‍♂️

比人地老婆見到頭家散

想啜佢腳趾

都係有樣正d

屌

？